Q:Is the avatar and is bald
A:Aang
Q:Is Sokka's sister
A:Katara
Q:Is a fire bender and has a burn on his left side of his face
A:Zuko
Q:Is blind and knows earth bending
A:Toph Beifong
Q:Is Zuko's sister
A:Azula
Q:Has a boomerang and is Katara's brother
A:Sokka
Q:Is Azula's best friend
A:Ty Lee
Q:Is Aang's pet a Flying Bison
A:Appa
Q:Is Zuko's uncle
A:Iroh
Q:Is Zuko's father
A:Firelord Ozai
A:Jedi
