Q:Is small and green
A:Yoda
Q:Is small metal droid
A:BB8
Q:Does the person have a purple lightsaber
A:Mace Windu
Q:Wears a black armor and has a cape
A:Darth Vader
Q:Looks like big foot and is hairy
A:Chewbacca
Q:Is the Sith Lord
A:Palpatine
Q:Is married to Princess Leia
A:Han Solo
Q:Is married to Han Solo
A:Princess Leia
Q:Is Anakin Skywalker's son
A:Luke Skywalker
Q:Was Anakin Skywalker's mentor
A:Obi-Wan Kenobi
Q:Is known as the chosen one
A:Anakin Skywalker
Q:Is Han Solo and Princess Leia's son
A:Kylo Ren
Q:Has green armor and is a bounty hunter
A:Boba Fett
A:Jedi
